[LIHKG]強勢股鳩叫區(39) 三幻三 啪啪啪

照舊
恆指33,000
QQ 500
平安 100

唔該 我要 乳牛圖

8337

留名

得罪講句

我要撈底

吉祥物開翻post
掂啊all in牛牛

40

最後希望

牛牛終於開po啦

可以all in 牛牛了

信心返曬黎

開錯 post

唔跌....勁假時段

掛住三幻三,唔記得改40

得番咁細隻

依家先係牛一

skip 死實

頂著先 之後變大奶牛好冇

唔理呀

700

仲係39

即係繼續跌

吉祥物

係時候講個笑話，
175 係咪旗

新旗王？

1478逆市

做咩啫

新手一問
如果嚟緊加息 唔係會有利銀行股咩？點解而家跌得最多係銀行股

藥股好撚勁

平保好似入得

好複雜
加息令到銀行業務會有更多profit
但加息又會令投資銀行既成本增加

我願意飲哂全世界既石油黎換個市日日升

逃生......

799 發生咩事 最近成日陰d陰d上

我有冇睇錯

啲女呢

上證精彩

吉祥物 大開眼界

咁即係都係五十五十架咋喎
咁係咪加得越多先會越利好？

唔通我幾億幾億救市話比你地知咩

799幅圖好靚，雙底，前幾日跌唔穿前頂

港女唔聽爺爺講
仲唔轉燈

睇佢業務本身著重邊面架啫

最近炒過黎 第一時間就做佢地（好似係）

樓豬

你哋話今日似唔似 2月5日

假象

799又翻生

絕對唔係
您買樓咁
加1千倍息仲邊有人借錢
仲邊有人放錢落市場
做晒riskfree投資ok

其實係睇大戶點玩
同埋依家銀行股跌
可能話係加息因素起上年年尾已經表現晒出黎

倒升

諗緊好唔好放晒hsbc佢

有賺怕咩放

上年年尾78買
睇住佢上到86個陣
心諗一定上100

咁多銀行股業績最差係佢

啲線全部穿晒

250天線都穿埋好on9

逃生門

522 2343 業績戰勝大市

逃生門？

真係覺得好似 2月5

lm

多謝大家

唉.....2蚊放咗 2343

700撐起曬恆指

吉祥物
做福世人

唉......

10天線20天線50天線差唔多一樣位

舜仔真係熊黎架喎

國泰排靚哂D線

倒升都冇撚用啦..股都唔升

成交唔配合

轉燈 巧感動

乾升爆佢

次次靠騰訊托升個市既時候,自己d股都無份上
反而尋日個倉都綠色

其實今日轉燈股都算幾全面

繼續上 全力上

吉祥物快d再集氣

823係咪撚狗完畢啦

$64.5底

Jump

走啊

每次回調700都係跌得最少回得最快

食完飯返黎

逃生門已關

引熊

呢排咁chock既

蟹貨團

又用左我幾十億救市

d user name咁得意

可唔可以放多一百億

5@79.7十三手蟹

仆街蚊（夾死）

16.91@2007蟹貨

笑到

又救市

似唔似樣

1918朝早升完4%之後直插

我仲有一隻蟹貨，不過啱啱番左家鄉
5號仔個位巴打，同我娘親買的價位一樣

又幾似
仆街啦

希望恒生指數升到 0.2% 以上

1548

你有咩唔滿意

諗緊減倉

石油股想入番手

我唔知點甩手好

買入破頂撚868

升又無人鳩叫

嘩升到唔相信，發緊夢咁

唔想咁快推哂個post

買連登仔對家真係可以中中中

大戶真係劏牛熊一d都唔留手 撚狗咁撚

上啊 3幻3

道指跌三百都有得升 你想玩咩

又係700玩晒

高台跳水

勁假唔跳水已經好滿足

連燈仔一路唱淡就一路入貨數錢

今日抽高... 聽日...

都係抽高

識玩一定9點開定post

擺明叫你唔好走

3幻3

樓主勁到

希望好似之前咁連升

原來美國又係時間公佈個人收入數據，上個月頭就係呢樣嘢引爆債息

入番手857等睇業績

華爾街牛牛

勇士

ig

牛

跌百9幾點咁開心

黎一日單日轉向引人追番貨

期指又暗跌

逃生門關上了 老美又可能跌1000

22號牛b聽日靠晒您啦
低水200點

無1000都800

又唔知有幾多散戶豬錢

跳樓鳥

派>拉高引人>再大大力派

等睇聽日hsi高開低收

而家百幾點都唔係乜野
老美有心升半個鐘拗到夜期ig火箭都仲得
太早睇都無乜用

唔跌點入貨

然後上證仆街 屌你個爺呀

所以乜都唔使睇
等0930開市自然會見到一堆紅
邊度領跌wfc

N

又跌多左

又落多次307

有無傻鳩追左貨

me

好想入貨 但收市同我黎個31000

聽日好大機會插

呢幾日會上到31100-31400, 然後直隊穿30000

好撚想all in內房
但俾個市嚇到唔敢
又驚加息有影響
我是懦夫

有無屋企人仲手持 國美蟹貨

點解要入內房?

早兩日30.8入左

睇返唔少隻都有復甦既現象
唔係一隻半隻單打獨鬥
如果唔係呢排個市波動,外圍又成日阻頭阻勢
內房應該爆左一段了

反而我有興趣去加入洪爺概念股

有mon緊1548,但就算玩都只敢玩短
呢隻野有D唔跟章法走
睇圖就爆邊

都係 始終上落太快
不過我覺得差唔到時候了

2月中反彈入前幾日走左啦, 呢隻野貪多1, 2蚊唔撚得, 今次醒水

歐洲趺市原因
路透倫敦2月28日 - 歐洲股市週三下跌，因一系列公司業績未能抵消對美國可能以較預期更快的速度升息的擔憂。
歐洲公司在周三發布的業績未能提振投資者人氣。

德國藥廠拜耳下跌1.9%，因向巴西的農作物保護分銷提供折扣，拉低了公司盈利。拜耳又表示，收購孟山都的交易計劃需要更多時間來完成。

法國同業Biomerieux暴跌10.4%，此前公佈令人失望的全年業績。
英PMI降至8個月低點

波幅28-39

又跌多四百 道仔

收重稅上證實瀨到仆街

啲金屬股份

中國鋼 鋁進口美國 加重稅 咁即係有關產品喺美國嘅成本會高咗
之後啲產品出口嘅價錢都會貴咗
美國佬可能將啲嘢再趁機加價
咁盈利會喺返到

有冇理解錯？

323 嗰位巴打

你係咪on9?
中國鋼鋁貴咗你唔識買日/美鋼鋁?

其實佢加重稅，咪又係羊毛出自羊身上
唔通d鋼鐵鋁材巨頭會自己硬食咩
加價去平衡番
所以都幾無謂
加上中國同歐盟都會反對同有保護措施
我覺得未去到無彎轉，仲可以談判
出口術居多

中國歐盟一樣會收番報復性關稅
今次鋼材 下次唔知乜野板塊奶野
唔係咁簡單 轉嫁俾顧客就乜事都冇

鋼材係咪都關煤炭事？

貿易戰對中國黎講係噩夢，簡單黎講就係斷你米路

其實個市係咪未回調完

波幅大到...

內需股就應該避到險
萬洲 蒙牛

樓主

又要放多幾百億救市啦
靠晒您

金又跌，油又跌... 原材料，石油股

留個名先

唉.......

全連燈睇淡again

日本妹勁大波

日本成個星期有冇升過 日日幾百幾百咁跌

老美又點撚樣呀

日日都提心屌膽

輕鬆啦,低開高收

日日訓醒跌幾百點，屌你日日港股都低開3，4百，好撚好玩呀屌

857穿5蚊我入

散戶指數急降

22號bb 開post都搞唔掂

琴日救左一次啦

收市啦咩

琴日都係低開 結果

it aint over til its over

跌少過400當win

點解 海油 仲綠緊

當全連燈都睇淡既時候

勁假

823呢排俾人掃貨

油價唔係跌的咩

呢期興反向

想入939同2382

忍忍手

朝朝都跌幾百 真係人都癲

1211幾下又玩完, 我唔會中同一個trick twoce

就出業績啦

又入 你加貨？

1548世界級

bookmarked

yes 2382 睇下有幾低

崩盤二月回顧 三月才見真章

分析員 : 施宏毅 (「我要做股神」臉書專頁創辦人, 我要做股神)

2018/03/01 17:47

過去一個月股市十分波動，恆指由高位曾大跌超過10%，嚇倒一眾投資者。有人驚叫熊市的來臨，到底此言當真？

在1月的升市時，筆者曾於直播時段中跟大家重溫了數個爆煲的訊號，當時按月的波幅及成交量的情況的確令人有點擔憂股市的升幅過急。同時在筆者的「施・追擊」系列中曾提及，環球政局及經濟大事均發生3月間，潛伏於後市當中。不料2月果然出現回調，不過回落之快及幅度是筆者所料不及的。

可是10%的回調就代表熊市的來臨？技術上或可以成立，但經濟上環球仍處於擴張階段，失業率繼續回落，PMI數據持續好轉，惟通脹數字存在隱憂。在大環境向好下，資產的價格相信亦會上升。可是當價格升幅過快，即使是牛市中出現回調亦不足為奇。但在經濟的大齒輪下，資產出現回調後，相信仍可繼續挑戰新高。

而2月過去了，3月份可以如何部署呢，筆者整理了數個需要留心的日子。
3月4日﹕意大利選舉
3月5日﹕中國兩會開幕 及 英國回應歐盟脫歐協議草案
3月8日﹕歐洲央行議息
3月18日﹕俄羅斯選舉
3月21日﹕騰訊業績公布
3月22日﹕新聯儲局主席鮑威爾主持首個議息會議
3月27日﹕建設銀行業績公布

3月可謂難關重重，加上港股正值業績公布的高峰期，相信來月的走勢更為波動。戰友們緊記作好部署，盡量以中長線部署，避免短線過份投機，減低風險。

中長線部署=儲貨

大好友黎
好鐘意睇佢live同d back testing

2382真係好撚硬...

開市已經4-5百

打算儲幾多年 十年計劃

582

狗紙

佢講野都正路,唔似D仆街財演
起碼做好多back testing,用數據黎支持
雖然數據係要黎破

人升佢跌
人跌佢升

條撚樣個樣古撚惑惑成個koten咁

越大獲越快樂

好痛啊

Rocky轉燈準備

睇定再入

成六百點

2382今日領跌

8.01入左兩手939
巧驚

專心做野唔睇市

回緊
快啲啦牛牛

融創綠燈😂

2382唔夠低唔搞
126到先諗買唔買

2388跌唔落
想入

189好強

啊爺力托

到126既時候可能你會話要等補埋124個裂口先

有冇人比想像中冇咁傷

醫藥股根本冇事

跌0.4%only

藥股好多上返，2007 都跌少左

鞍鋼，中鋁 跌幅3%都冇 點解

1548 又嚟料

1316

吉祥物勁到

跌緊400幾

靜哂

救救隻700 5 2382

屌成堆大d既賭股都係跌1%左右, 你老母永利跌多個double, 磨撚左成2個星期

下就開市應該有一棍大既向上

留名睇華爾街gif

開市all in

跌唔落

入唔切1548阿前2日
希望未爆

巴打前排唔係狙擊得好勁咩?

藥好勁

月尾要去旅行
有無即日鮮股票推介
搵翻d洗費

天堂與地獄

all in

好似賭錢咁
不過走勢係幾好既
跌唔穿23

收到風
樓主仲食緊晏未得閒救市住
大家忍耐

狙擊洪爺嗰種痴線態度啫
我對1548無意見架
而呢排都似準備上

想走貨轉倉過去1548但趕唔切

睇幾錢入?
不過呢隻真係好CHOK

22.5-23

個市定咗格

要不是牙爺生性 你班港毒豬

生性病

嘩 真係倍感安慰

屌,HSI向上但我D股向下

教育股升好勁 咩原因

I love choina

今日跌 連逆向2382都

睿見

即係叫你地班仆街多讀書,唔好再炒股輸錢

好彩我買左教育對沖

嘩，突破初段 好耐無見過，邊個去高追

52周高仲唔追？？

我唔夠膽

創新高無阻力 無頂無蟹貨

牛牛都無力......

出面即刻有打氣區

做咩個市好似停咗咁

2面講緊數好似係

睇個勢就知 一過3點就黎料

道期 都橫行緊

嚟料係咩意思

逃生門關閉

上證收市,就可能俾歐洲D負面情緒影響
但無野可以做

即係陣間會開始跌？我等咗好多日入市

垃圾楓葉 穿左8仙又落番來

樓主都救唔到

好耐冇試過日波幅得200點

今日得隻1686綠燈

悶撚到 到底今日個市有無郁過

上下郁唔到2百點

小心一陣3點就一野穿落去

叫我點入貨

豬死我

今日個市會唔會一千億成交都無呢

今日完全重傷

隻1638由二月大插後郁都冇郁過。 靠3883頂住。

小小門嚹都無

抽新股先係皇道

939係咪玩完

今日流料，入貨啦

有無清有入到耐世特

大成交下跌

張圖咁靚既

今朝見跌到落16.72入左手

8483去到52週新低係咩玩法

岩岩上市咋wo

屌

巴打幾錢入

17 , 呢隻好股黎 , 坐下囉

我個阿 但美國個邊好似會加稅 怕會影響到

修正返 加關稅先岩

蟹......

175 今朝開市到收市, 係 $24.80 ～ $24.85 來回彈咗幾個鐘，即係點？

唔使咁淆

左一巴右一巴，巴巴都痛
上一棍下一棍，棍棍都中
前一伏後一伏，伏伏都甘

最近真係好難玩

今日好多股都波幅勁細
AO 1XX億成交
變咗政治市唔識玩

1171想入

中小型股其實升得唔錯 反而大股同之前熱炒既好似內房 藥就好柒

牛3

雖然晴巴已經消失左，但記得佢之前提過佢會反彈減磅，再一次證明佢又睇岩市，拜一拜先

又拜神

長揸必勝有問題咩
要入就應該一早入,唔係呢兩日先考慮入
連登仔應反問自己為何把握不到17蚊買入1548的機會

其實晴巴都算連登財經台高質會員, 帶住我地成班迷途小羔羊

可惜強勢股POST只玩強勢股, 個市弱果陣淨係講強勢股好難搵食

冇強勢股咪鳩叫

你on9

依家應該睇29980做唔做到隻右腳

佢係好人
財經台肯唔小圈子咁教 開頭得佢
但係d人問number 又中又中反手再中
有咩意思
學左自己玩啦

呢幾個禮拜大股俾人壓緊但細價股炒得好旺, 不過呢度無乜人玩

美市都未開就跌400
不如跌夠2000點啦？

OK DEAL

上兩個星期轉晒細股
跌幾百點d 細股仲有得升/無跌 好怪

記得你好似上個禮拜又畫幅圖想講咩旗型定高窄旗型叫人入
宜家爆左向上未？

宜家睇返11月真係未見過大蛇痾尿
偏偏輸得最慘就係嗰時，到宜家都未回本
但係二月今劑就識應對，好快追返曬

要入就唔係呢兩日入啦
2月9嗰日插左落17蚊樓下極速反彈 全日黎計超強勢
唔講嗰日要入，第日上返20蚊就己經係強勢V型，2月9嗰日做左個錘頭線已經證明到底，

3月7日就係獲受理後第60個工作天自動獲批，另外3月出業績，美國FDA申請
現價入都仲有得食，唔好到時又話做高追傻鳩
長揸必勝
1548琴日同今日既表現，大戶隨時扯旗都得，左手交右手撚下你班老散

咪撚咁on9 揸住張小時圖同人講長揸必勝啦
係阿17蚊要入阿
應該1.7嗰時入添阿

9蚊橫行時己經講長揸必勝啦，我唔係呢幾日先講
有信心長揸既，根本幾錢入都得，琴日強勢扯完旗，今日你就話唔好咁快爆入唔切貨

要係股市生存就乜都要玩下
但都係果句 計好注碼啦

今次你第一幅圖想表達既有冇中到？
btw 你數浪個浪一高撚個閪咁，行完浪五隻野係咪要百幾二百蚊，pe千幾倍？
數浪既野好死，我都可以咁數

又俾美國佬逼害

會唔會好似07年咁

幾乎半數以上的第１浪，是屬於打底形態，其後的第２浪調整幅度通常很大。由於此段行情的上升，出現在空頭市場跌勢後的反彈，缺乏買力的氣氛，包括空頭的賣壓，經常使之回檔頗深。另外半數的第１浪，出現在長期盤整底部完成之後，通常此段行情上升幅度頗大，第一浪的漲幅通常是五浪中最短的行情。
9-10蚊橫行3個月做個底部開始正式行浪
浪2，34蚊插到16. 82 又算唔算幅度大
當然各有各數法，但我股齡尚淺，又真係未見過行波浪會係你畫既咁樣橫行

拎張分鐘圖話數浪睇長線根本係笑話
23蚊嗰時我已經話左準備入得 只不過我轉唔切倉
你可以繼續話我馬後炮

又要準備輸錢
雖然減左貨但都係痛

ADR 跌到

abc x abc x abc

橫行整固就唔算調整真係笑死人

老美日日跌3，400點好快又去番24000

1548

我本身就唔太識睇圖
不過美股相關股同指數都好硬
同埋3月業績將應該有增長（廠房開始投產）
現價入都算合理

個 NBI 壞咗呀

星期一睇黎醫藥股要爆了

冇貨

洪主席又贏

有2186，捱左排了

睇ccass啦 妖股黎
hsbc渣左咁撚大lock貨狂掟俾你
最大股東派緊啦仲傻更更咁
聽個譚x蔚講就死撚得啦 10蚊

on9，我入貨撚有跟人入咩
跟圖入都唔係百發百中啦
大不了咪到位止蝕
玩得股就有哂心理準備啦
剩係睇ccass就贏硬咩
你發左達未？

傻仔捱價係到發癲

講多都嘥氣

點解藥股會爆

有無 2269

2186？

買咗兩手試吓
性交量增 短十字星 雙底
搏上返79

1093?

90%MATCH
咁樣應該可以解釋到1548點解由34蚊領頭插，另外插深啲方便大戶收貨
琴晚NBI爆升, 星期一走勢係點 應該唔洗點講

呢個我不嬲有做對比，最有趣嘅一段走勢係發生於 10月 頭到 12月頭，1548 係10月之前係同 nbi 一樣走勢，但係10月之後 1548 只係橫行無跟跌

張圖仲係度，我因為呢樣嘢 ，係 10.8高追跌到落8字尾都唔肯走嘅原因之一

睇好但係唔太敢入貨，未見過一隻野，散戶佔交易量2 30%，勁多散戶死震唔走。連登香討雪球，都瘋狂唱好
高追個批睇好到止蝕都唔做，唔俾個西莊舞殘先奇。

如果班散户幾蚊個陣入+筆錢唔等洗+長線投資咪唔走 正如有人百幾蚊入00700，到依家都唔走一樣

屌睇錯以為洪聖爺個隻

潛力巨大
我都未見過有爆升股係無大行報告

無睇錯，係嗰隻啦

呢隻長坐我覺無所謂，做到0成本就最好

其實 10月至12月嗰段都有 技術面支持，橫行嗰段從來無跌破上一個最少阻力位

個陣未上財經台 上多d唔同post其實幾好，有時候睇下人地講ge股可能尋到寶

懷疑2186 有暗病

有咩暗病

189 512 2001 1140

對住啲低能仔認真便輸了

發覺其他討論區都由好友轉曬淡友了

熊熊正

我愛牛市

熊熊!!

連依到都用J圖托市
BTW未開市冇效

熊熊

係喎

熊熊喎, 唔識?

大波定細波黎講都係細波好

我要牛牛得唔得

1177現價係咪較高 想入但好似冇乜位再升

推

3幻3

無晒人

個個去晒睇600萬牛個post

轉燈

有貨的坐 冇貨的食花生

教育股

939 走定坐呀

坐下先

坐啦939

又業績期唔信唔炒

又會派息既
最多坐10年

利申8.01有貨

$8.1貨

溝唔溝好
7.9有貨

做咩撚野無啦啦3百點

滿江紅賀習帝登基

侵侵要打貿易戰

等撈貨

2269咩玩法

宜家7.8唔洗溝住喇 可以坐下

好

3993 又嚟逆市

唉...

掂到線就彈啦

有冇90以上2318既傻鳩係到

85

買左輪

3993 A股個邊獲獲升多成倍 跌又冇跌得咁甘

2382唔肯跌既 等上車嫁

哇屌a股7%

A股岩岩破左前高呀

500點

玩撚完

如果穿埋29100我一定清倉

上翻去啦大佬

連登老散們係咪清晒倉啦?

開反向etf倉
實行做淡

半倉等汁貨

投降啦

好撚傷啊屌！

想入939 點睇

7.6個陣叫我入

入啦

我8蚊貨
幫我頂頂個價

一定穿唔到

睇個勢穿硬30000（殺牛？）
再等等先

全部收息股都想清倉

請問港股跌咩嘢

呀爺瀨屎呱

阿爺跌10點咋wor
搞乜春

呀爺跌少少咋

港女自己跌only

收到風大戶殺完牛就升

On9港女

大戶差d殺到紅眼 收唔到brake?

2001幫我頂翻dd

大戶趁阿爺開會搞事

之前29000錯過左
今次睇實

唔知做乜lu咁

屌 殺完牛上返d?

坐到而家都唔知走唔走好

All in 2382

又黎

今日殺左大半d恆牛咁濟

垃圾淡友

應該好多人跳樓，好多100%街貨

呢兩個月玩牛熊技術差都會死得好惨

早前死左碧桂牛

舜宇定將戰勝歸來

短期目標價150

all in

2382要入都唔會今日入啦

1548 成交低，可能仲有得夾

Agger

隻野硬過碌鳩

唔好拎你碌鳩形容舜仔

舜仔性能力超強囉

岩岩又扯旗啦
有埋d持久力就好

牛牛有人話19 出業績 巴打你會唔會業績前走？

藥明生物個制壞左

升返啲俾我走反手牛plz

2382個價咁硬，業績好
我會將佢放落核心持倉
長渣好似700咁

平就買
短期內唔放，最多鳩叫下
跌就叫春

出完業績都唔會振得太低既

成個post都無人既咩料

29100都經歷過啦
依家有咩好驚

排緊隊

已經輸到麻木曬

跳樓喇屌

啊爺轉燈

已經輸晒,無得再鳩叫

快d chok翻個2千點升幅黎振軍心啦

Post 名燈死

又500點。。。。

穿30000點

又600。。。。

比返d錢我

唉……

穿埋落去啦 D股我唔要喇鍾意跌幾多就幾多。

最後100天線支持位

29100 頂住既

仲有250
唔怕佢

牛仔 正

仲有350
之後就 400

今鋪真係free fall

又700。。。

牛市已完

今晚係咪有咩嘢會發生？

又衝落山

真係股災了
今晚美股9成又係跌，聽日港女又跟跌
無哂錢了

最後逃生門 已關

正
即日沽細期lam左300點

有冇師兄入市

岩先真係精彩 一穿左三幻點
表演跳樓式直插

其實我有小小覺得奇怪
係就係跌左好多日
但睇真D其實好多股都仲係高位
不過你可以話係熊一既

牛二調整
冇大事發生冇咁易完牛市
早兩個月升得太急太急
一兩個月加加埋埋升左成年幾兩年既升幅

仲要大把股破頂 唔知咩玩法

朝早開左反向etf 贏左晏晝飯

我都比較同意你既睇法

都離高位起碼一兩成

唔係高位入都覺得痛

再落就

玩左咁耐領悟到
帳面賺既錢根本唔係錢
拎出黎實實在在放番入銀行
請老豆老母食餐好既先係真正贏

調整都死 插得咁急

其實恆指您都可以話起高位

投票

牛2調整準備破頂上去
熊一落翻去

今次可能要落27900

真係熊市你估仲咁多股跌1 2%咩

投你老母

睇番上波調整
期指低位整數29000

股災仲會有一千億成交咁少，應該挨近二千億人踩人啦

熊市唔等於股災

跌已經係股災啦🤣

今次係恆指一年黎第一次反彈上唔翻之前高位
依家有一條下降線

33400同31700呢兩點
拉條直線就係下降線既阻力位

上一波一年既升浪已經完左

要睇新一波既新浪幾時到

買熊對沖

a股收就跟歐洲跌
港女我屌你老母

輸死

sorry下次唔敢

屌 真係輸到賣底褲 個市有咁恐慌咩

競價再跌深d

大家報下倉有咩貨

1638 (超級閪股)
3883(尚算硬淨)

939

藥王巴你上年好似賺唔少 今年仲有無剩

好似比21萬再多左

豬死喇

再跌就佔中

大陸升
港股跌
果然跟跌
唔跟升

1月最高峰32萬 依家26萬多D

屌你老母
長和跌到我

揀d中細型股玩下啦 大股指數股有排捱

巴打你幾錢入

你係咪炒大陸樓果個藥王

冇炒呀，個post係傾鄉下俾內房收地。

咁你大陸都有地?咁大把錢啦~使乜介意果廿幾萬股票

7.9

果到有排都未俾人收，依家收住租等收地渣，股票果D做野儲返嚟血汗錢嚟會肉赤。

[不恥下問] 含指似唔似做緊三角旗型？呢排成交量算低

但有好多人話做緊W底部
我再google多d 發現似M頭多過W底

好亂呀

其實雙頂雙底
係事後先知
冇雙頂又點做雙底呢？

三角旗形既話之後應該要上翻去
形狀係有d似
假設拿
上線33400 ， 31700
下線29100 ， 28900

但係佢下降落黎個陣係超大成交落29100
成交量黎講唔係三角旗形

M形就要穿埋29100先算

我求其搵左個網
睇教學理論 佢落黎個下都係大成交

求指教

我覺得可以守下其實

唔好亂用成語啦

講親旗形實奶野

Sorry囉 真心問野/討論下姐

個post淨係比大家鳩叫下算啦

我都唔sure
但係您幅圖應該講緊
1)上升呢個trend係有大成交支持
愈上就愈大成交

2)開始上唔起跌啦，開始轉勢
而呢個時候成交量下降
旗仔就係整頓下咁

3)一野爆翻上去(要有成交量配合)

港女係上到3幻3開始無力，成交愈低
一跌就大成交跌

公平d咁講1既起點應該計12月尾
咁呢支旗仔跌落黎既幅度都太大
差唔多回到起點

收工翻屋企溫下書再畫下線先

應該話最大問題係愈跌成交就應該愈細先有條件大成交個陣爆上去

依家跌落去成交都keep住ok多

旗形王成功證明自己

3993

但後尾堅突破

Exactly 所以可以安心買

1548 講完旗 上30
3993 4蚊講完上5蚊

你睇邊本？ 之前見人介紹林瑞芬
又有人話學既野outdate

覺得跌唔落 調整期

等左你好耐

晴巴睇邊到大支持？

1263柏能點睇？

牛軍士氣+1000000000000000000000000000000

D近牛食極都肥到仆街，大家都好有信心下

100天線啱啱穿
可以睇多1-2日?
真係整緊W底右腳?

侵侵話係針對Canada同Mexico

覺得啫

We have large trade deficits with Mexico and Canada. NAFTA, which is under renegotiation right now, has been a bad deal for U.S.A. Massive relocation of companies & jobs. Tariffs on Steel and Aluminum will only come off if new & fair NAFTA agreement is signed. Also, Canada must..
出少句聲喇

睇牛熊街貨圖，聽日又一輪屠殺

就黎掂到弱方保證
唔怪得趺到仆制

晴巴出招

估市唔會永遠中
管好自己倉位

調整期
日升日跌
升又爆唔到上去 (前幾日彈到317)
跌我估都跌唔落去

如果穿到29000再向下？

好耐冇見晴巴講咁多野

係！中唔中都好，可唔可以再分析多d

就係呢本

外圍都走高
港女好同我食番曬琴日啲跌幅

仲有上證

依本出左廿幾版但D例子重用緊9X年
買新出黃色果本2xx啦

我搵下先 thx

大家好

今日係牛嘅世界

大家知唔知咩叫報復性

拿大家今次真係要理性諗下減唔減倉

劍指三幻三

勁價9up

只要舜

希望今日成交多啲

有無人用緊AA STOCK,今日轉左新版面好難睇

yes 細成交真係要走

之前有得一版睇幾十隻股而家無左

公海三個燈神d post好好笑

即時綜合理財投資組合?
仲有呀 不過下底條bar冇左 要去"分析"度入去

希望高開高收

跌7舊升5舊
冇力
沽

上證

又跌

反彈冇力,下試29600

就轉紅

機會黎啦

逆市股

1571就黎破頂啦 有無手足

真係屌您老母上證啊

富途牛牛好用

好似唔係好彈得起

一彈就好多人走佬

好似冇力升

高開低走

散水喇

好想走埋hsbc屌您老母

啊爺生性啦好冇

收市就見紅，慣嫁啦

屌港女又比人輪 係咪on9

升得咁少點夠啊

好慘

內房全滅仲急過恆指

個市真係好垃圾

裂口高開多數都無好野真係

不如港女你趺算啦

內房玩完啦 無力

我想入799呀，你跌啦好嘛

763

揸住一手 尋日加唔到注

唔敢入

另一隻西股

半日600億成交 真係好撚弱

日日升幾％咩

上翻400幾大家唔好誤會個市有翻力

升700咋

又黎靠700

逃生門?

引淡

我等佢跌返落9蚊，等咗成個禮拜

我有個低能諗法，由二月九日開始睇，之前嗰啲唔理，
當一月嘅大升同二月頭嘅大跌無發生過

見9字就買啦 跌到9蚊已經轉跌勢

尋日收市時段唔得閒睇呀，睇到就買咗了

咁多沽嘅

跌市跌最勁 升市無力

尋日400點跌左毫半，今日升400點升3仙

夠鐘

all in 2382

1211一日升咁多想放

貪心輸錢贏

唔通真係補番哂尋日跌個D

第三次試突破

tencent長期90%賣盤咁上到438.6

升降機想點呀

hsbc

不動如山

2318 同700玩哂

好耐無出呢張圖

雙頂左一次，今次會唔會爆上

又係時候QQ+平保無雙

今日頂返琴日支陰好唔好

QQ

同我上返33000點

900億成交 真係唔掂

呢個月來市場波動太大，大戶造市借口不斷，邊個敢入市。比著你上返家鄉你都走先再等跌，個個都咁諗個股價仲點突破，無突破就無動力入市

唔知有無機會見到+20蚊

有貨就坐定定 無貨就唔好重手 洗鬼理指數點郁咩

究竟想玩乜尻呀

同意 坐定啲

覺醒啦
個野壞左

呢隻係 QQ 加 平保？

依隻係用黎覺醒

上證成交量好似唔錯

又升返7舊....

覺醒狀態完左?

呢段市其實就真係試到邊d係強勢股

某巴打咁朝仲屌內房

清埋939
留IGG 763 油b

各位忍忍手 等轉勢大成交先加注

留意下d本地野 呢段跌市都好硬

ching 指地產股？

906 7個幾碌落嚟
今日爆呢段好有睇頭下

No
Go to 10 tomorrow

Yes

手持
2001 5.77
939 7.96
2382 132
700 447
1686 5.67

幅圖幾靚

升左200%

通常隻野破左頂 應該即日入定點 有時驚第日回返哂

1061現價好高 睇定啲先

破頂果下追
頭上冇蟹貨通常會升兩三棍

之前就係，就算跌左，坐一陣都升番晒
而家咁難玩，老美又跌一千
咩強勢股都收皮

除左樓上班友講果隻
仲有好多隻2/7、2/8、2/9大趺之後2/13號就收復返哂趺幅跑贏恆指
3/2大趺仲試過破頂 不過回返
內需 藥 軟件都有幾隻
睇圖留意下

3993

留名學野

其實果啲股大跌完之後彈唔返上去
果啲股都執得
中國移動

向下突破

慢慢設一d條件去篩淨最強果幾隻
譬如話除左睇下二月六七八九大趺完用幾耐時間收復返趺幅之外
有d最勁果批 琴日大趺完
今日已經破返琴日個高位
有d廢股 二月大趺完 一路橫行到依家
例如英國王隻1316

聽日睇黎又要跌

想點阿
美股又跌

Cohn爺辭職

又跌今日

等上證支援

道瓊斯
24,884.12 +9.36 +0.04%
納斯達克
7,372.01 +41.30 +0.56%
標準普爾500
2,728.12 +7.18 +0.26%

美期插水

Now財經台】美國白宮表示，科恩將會辭任白宮首席經濟顧問，離職日期仍未有定案，但將於數周內離開，消息公布後，美股股指期貨及美元下跌。

科恩在聲明中表示，能服務自己國家，並構建有助經濟增長的政策，尤其通過歷史性的稅改法案，他感到十分榮幸，他期望美國總統特朗普及華府未來可取得巨大成功。

科恩正式請辭的消息公布前，據《彭博》引述知情人士指，，特朗普向他的顧問表示，他相信，一旦落實對進口鋼鋁徵收關稅，科恩將會離開白宮。

特朗普早前在社交網站發文，否認華府處於混亂狀態，但指或會有更多人事變動。

有分析員指，科恩請辭對美股非常不利，因科恩為通過特朗普稅改計劃做了不少工作，在落實刺激經濟政策上扮演重要角色。

去年8月亦曾傳出科恩離職的消息，一度觸發美股下挫。

科恩請辭消息公布後，美股股指期貨跌約1%，預示美股今晚將會低開，美元則進一步下跌。

你睇下future

開市跌500 是常識

今晚美股插水 聽日又跌過
港女好敏感 跌得多過人

所以一陣不問價allin熊

一收市就玩我哋亞洲區 慘

見加息開始玩到無野好玩就玩關稅

關稅 金仔 加息
不斷loop

不過見呢度d手足有個幾嚴重既問題就係買黎買去都係果幾隻股 唔係話唔好 但有時會限死左自己個倉多元化

1478 1728 3993

依個認真想學下,其實我覺得要搵隻股出黎都有小小難度
有咩心得

反而想問下有無整excel ge教學
之前試過想學用excel copy d股票資料落黎
但做唔到real time，會唔會有咩教學link

被美國玩死

用google sheet啦

講真 無
最易既就係係跌幾百點既日子揀仲升緊既股 再自己睇下走勢 新聞 業績會唔會有hints

唔關美國事
港女好有性格,邊度跌就跟邊度

一日升一日跌

上緊黎

會唔會真恆指無雙2？

嘩 2269

一男子因素 一句說話上落幾百億

嘩 你買左？

無

雖然自己係好友,但係其實個倉都係得2隻野

做咩負評我
我 $39 買 $50 放咗

依幾個月睇返自己啲操作真係揼哂春

插三千點掟咗好多好嘢

1888
呢隻就有撈番

6068咬住2001個價上既

2269壞撚到 強者越強 但火棒好正

2382

all in

1030

2319大家點睇

內房入面都幾強勢

一野掉左6 70點出黎

低調D應該升得仲快

一講就回

點睇939，入唔入得過

早幾日唔入依家先問

2日前7.7x 依家8.x 你家陣入姐係望佢會升到9$，10$ 對上個次上到9$ 係3萬2點個陣

留意左巴打你好耐,次次一講都跌
冇人知爆升就最好

下次唔講

有無人上唔到transaction168

早幾日撈左第二隻，見個市好似開始旺返諗住可以追多隻

939應該唔洗心急 會回

咁我知個post 點解咁靜了

我最緊都學緊 但set 左trigger 每分鐘都好似唔準咁

一入即插,call me 燈神

依家仲入

後抽之後再爆上

今次真係引牛

上落

屌700

又冇撚哂

港股有 15min delay

又回得ok多

磨黎磨去好撚痛苦

咁除左寫報價你會點寫黎揀股

2689

隻2269一抽上水就係咪穿落黎
假突破

尋日升嘅冇鬼哂，跌兩百已經咁樣。

屌我都係
琴日升5 千
而家跌兩百點已經輸4 千
On9

撚狗咁撚 係咁反手就贏

暗示下都唔得屌

個市真係好撚閪

原來琴日真係逃生門

屌今朝先係

買唔買炎柱神好

錯POST

唔係

跌夠未，唔識停咁。

2017收市差唔多30000點
依家回到起點

3點又整左棍落黎

1530 1177 邊隻好啲
博下業績

我要撈底

1530

呢個係咪強勢股最後一個post

再見喇

無啦啦成班喊曬口以為插緊1千點

點解

跌幅都叫做收窄左 成班做乜鳩

3883低收

香港加息會唔會升？

一隻垃圾比咩刺激消息都無用
熊市跌1蚊
牛市升翻0.4

依家都跌到75.9
市場對呢隻野應該無咩信心

唯一屌打其他銀行股就係股息率有5.3厘

75 屌...

直接叫返做股票討論算啦 已經冇晒強勢股

終極不敗強勢股27 512

27其實都回左唔少 叫做跟大市跌

呢隻係我玩股票以來 蝕得最多既股

幾$買？86跌落嚟依家都係11%左右

佢去返上年 年尾個位 中間升幅冇撚哂

我就係上年年尾買79

512其實仲入唔入得過

今日323好慘

資源股

道期

做咩？

跌撚左成日喇 麻木左

算少啦今朝-400

大立光2月出貨量好差 2382可能都要回一回

就算回可能都係唔會穿128
硬淨到佢

亦可以話係引緊多d人入貨 差唔多就一野插落去

巴打我今日用左google sheet
但好多資訊都無，例如10天線咁，板塊咁
我想好似有d巴打咁，搵曬所有股出黎，然後用d條件慢慢篩選
求指教

升返哂 無事啦

1530現價入唔入得過

回一回,更可愛

美唔係跌緊？

佢講緊夜期？

好 再望下先

板塊aastock有分
不過點樣抄data就好麻煩
我搵friend幫我寫左個program做呢件事
但都係要人手paste 落spreadsheet

咁睇黎最後都係要靠program

google sheet 麻煩在唔識自己儲data 要人手copy and paste 每日data黎儲, 儲夠咪可以玩SMA或者其他indicator

我個做法係搵個日期做起點 (我用今年一月一號）計每隻股同每個板塊既升跌幅 黎睇佢而家有幾強勢 個起點可以set做一個星期或者一個月 咁樣我唔使日日搞佢都有睇

Rocky 係咪又

之前抄左一句code 係睇返過去咁多日既收市價 auto
btw 諗緊點隻隻股都gen (分頁for 版塊？)
但唔知有無得auto 分版塊 再read 個column
整返唔同版塊 唔同sheet 出黎
有無巴打識

有網站有api比人攞資料？

靜到

好似成交一日比一日少

屌，都晒尻氣
跌完600點第二日升600點
然後跌300點又升返300點

D 藥股

藥明又爆...

恆指波幅收窄
應該月中會爆邊
唔知上定下呢

一日升一日跌，呀婆都識玩

藥明好似冇衍生買?得個望字

升呢400點淨係得藥股同騰訊上

夠晒,我個倉得依D

恆指無雙2

2005破頂

連登仔應反問自己為何把握不到17蚊買入1548。

3993 入手機會?

寫左個python 拎板塊升跌既data
直接係 ET到個網頁到拎

8101

rocky 止唔止賺好

佢個野又壞左啦

得兩手咋

依隻上落太大唔岩我玩

入場費高
波幅大
同玩輪差唔多

平安原來又3.7%

但係今日突破
應該可以上望前頂？

依家太易比大戶撚,答你唔到

硬係覺得佢會回 呢隻畀佢撚得太多

唯有祝洪巴賺多啲

之前出錯左石藥
依家好後悔

隻嘢壞左

純pandas? 研究下先

冇人記得副主席了
1548

副主席宜家應該dum爛部電視機

副主席重新入貨 震一震又賣

點解唔見有人講27既 個走勢靚到

今日港股屌打晒全亞洲
爆左1.4%

都唔係今日既事

may埋眼入就得

之前次次跌突唔講

下午就跌啦

佢入貨我走

星期一個陣

升勢可以持續

副主席嗰個價入，當佢冇放，而家都只係叫輸少左者

你知唔知佢幾錢止蝕呀

今日藥股天下
1093，1548

幾錢出左石藥
我剛剛18.5出
但睇佢應該可破頂，上19-20
加上20號有藥績

有錢嘅巴打可以入一注試下

利申冇錢

1478

我梗係知 佢識得早止蝕，或者識得死坐，佢就唔是副主席啦

2382好硬

喺阻力位橫行咗好多日

唔上唔落

屌講中

丘金太定必戰勝歸來

700又穿440

d大戶日日推上推落唔攰嫁咩

唔炒上炒落大戶邊有錢賺

日日左一巴右一巴煎鳩啲傻散

硬到唔識上

唔玩啦

1548cls

1093破左頂

早2日講過差不多時候了
好過條on9又繼續講咩點解17蚊唔入
即使再一次上30幾蚊 佢只會繼續講長揸必勝

慘情

反手又贏

炒oncology

1548就黎升20%

有冇巴打有留意2357

除左1548
今日D內房都好似唔錯

4個半有貨
等多棍上5.7先算

石藥

明天唔撚狗 可追

$20就放

贏少左幾千銀

就爆post，終於

bb有請

聽日又跌
星期一又升
星期二又跌

2382等左你成日啦

唉⋯⋯唔玩呀
唔識玩呀

注意番成交都係好細

1548有無熊買？

堆藥股好似開始冇力？

如果1548出牛熊，應該好多人日日被打靶